行山L入黎

唔知點解近排行山嘅時候個喉嚨好痕
係空氣污染定我虧左？

空氣污染

行邊阿

大刀屻
一個月前行都輕鬆無事

越來越多女行山😻

時運低 未遇過高汁